---
title: EUserv 德国永久免费VPS申请与简单使用教程 – 仅有IPv6网络
cover: https://cdn.jsdelivr.net/gh/xiaoxiaofeiweb/tuku@main/img/20210809172652.png
updated: 2021-08-08 19:02:24
date: 2021-08-08 19:02:24
categories: 服务器
tags: euserv
---
EUserv 是一家德国主机商，提供专用服务器托管，虚拟专用服务器，云服务，网站托管和域注册服务。

目前该商家提供免费ipv6主机服务器，配置信息如下：

CPU：1 Core @ 1 GHz
内存：1 GB
硬盘：10 GB HDD
带宽：1 Gbit
I   P ：1 IPv6
#### 1、申请免费主机
官网：http://www.euserv.de

申请地址：https://www.euserv.com/en/virtual-private-server/root-vserver/v2/vs2-free.php

也可以登录官网，找到“vServer VS2”会看到“VS2-free”点击申请即可。

EUserv 德国永久免费VPS申请与简单使用教程 – 仅有IPv6网络

#### 2、申请步骤之【Order】
进入网页之后，点击右边的【Order】然后会弹出订购框在点击一下即可，如图：

EUserv 德国永久免费VPS申请与简单使用教程 – 仅有IPv6网络

#### 3、结账并注册
点击【Order】之后，响应很慢，耐心等待一阵子，会出来一个结账的页面，如图：

EUserv 德国永久免费VPS申请与简单使用教程 – 仅有IPv6网络

点击去付款之后，会要求注册。如图：

EUserv 德国永久免费VPS申请与简单使用教程 – 仅有IPv6网络

注册如果有障碍，可以用浏览器翻译成中文。注册成功之后，会继续进入付款环节，如图：

EUserv 德国永久免费VPS申请与简单使用教程 – 仅有IPv6网络

购买成功，如图：

EUserv 德国永久免费VPS申请与简单使用教程 – 仅有IPv6网络

#### 4、登录使用
购买成功之后，我们需要登录用户中心面板，还需要在面板中补充好个人信息，才会看到小鸡的控制面板。但是商家需要审核你的信息，所以，你需要耐心等待！

EUserv 德国永久免费VPS申请与简单使用教程 – 仅有IPv6网络

注意：

不要胡乱写，会被删号，你看上面的截图，还在审核中，这心里还是忐忑的。审核通过之后，你的控制面板就可以看到 小鸡的信息了，如图：

注册的时候 Street Numbe怎么填写？

street就写一串英文即可，中国你就写汉语拼音即可，numer就写纯数字，严格按照这个写就行，申请好之后，就会看到小鸡信息，如图：

EUserv 德国永久免费VPS申请与简单使用教程 – 仅有IPv6网络

#### 5、重装系统
选择“select”进入到重装系统页面，如图：

EUserv 德国永久免费VPS申请与简单使用教程 – 仅有IPv6网络

这样就可以重装系统了。重装系统之后，ip不能ping的问题也会得到解决。

#### 6、寻找root密码
点开控制面板在“configure”→“Server data”中可以看到，如图：

EUserv 德国永久免费VPS申请与简单使用教程 – 仅有IPv6网络

#### 7、连接服务器
额，这个东西，你首先要给你的电脑配置好ipv6环境，具体看这里（纯IPV6服务器安装宝塔面板 – 搭建网站实现IPV4访问/ipv6，ipv4皆可访问），配置好了，就可以和ipv4一样连接到服务器了，如图：

EUserv 德国永久免费VPS申请与简单使用教程 – 仅有IPv6网络

#### 8、最后
看到申请的时候免费时长是一个月，但是很多大佬说是永久免费点，难道会自动续期？
推荐的理由，申请不需要信用卡，PayPal，就连注册邮箱都不需要验证所以安全系数 很高。
虽然是ipv6，其实我们可以套上cf，那么还是可以玩玩点。
购买以后，可以添加ipv4地址，当然这里就收费了，设置费2欧元，然后每个月扣大概0.4欧元
- [系列教程]
- hexo
